阿仙奴定PSG好笑D

緊係psg啦 阿仙奴個劇本一早寫好但係PS豬以為佢出撚緊線 點知輸撚左

難分高下

環保